注意!!!香港人已沒有自由！！

連登仔所追求既自由已經比連登仔自己放棄咗，連最基本想食咩既自由都無，香港人被逼生活係連登仔既強權之中，連食個吉野家都要比人影大頭，強逼人加入黃色經濟圈，咁不如直接叫人比錢黃店洗，難怪連登仔成日呻有人食人血饅頭，難得有連登仔咁落力影人大頭幫自己拉客我係藍店都話自己係黃店食下水啦。

唔係話黃色經濟圈有咩問題，但可唔可以唔好管人食藍店定黃店得唔得。如果唔得既就唔該唔好講自己係為香港人爭緊自由，因為你地只不過係一個極權主義，連最基本食野既自由都無。連依家咁既政府都無強逼市民要食黃店定藍店，我想講你地所追求嘅自由只係你地自己既自由，而唔係香港人所追求既自由.

最撚on9係佢燒人地吖叔就叫好，警察引入電槍就就話想燒班曱甴🥱🥱

你公開表達立場同政府唔同，分分鍾連份工都無

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

要擁有必先懂失去怎接受

依加係失去緊呀ching有幾多淺黃同民意流失緊

咪淨係識負皮啦 唔同意又有point既咪入嚟屌柒我